上市3天，Coinbase內部人士集體套現！CFO清倉，CEO套現近3億美元

據Cointelegraph消息，在Coinbase上市後不久，Coinbase CEO Brian Armstrong以三筆價格不同的交易出售了749999股，總計約2.92億美元。CFO Alesia Haas以388.73美元的價格出售了全部的255500股，總計約9932萬美元。

Coinbase內部人士出售記錄如下：

CEO：

董事長兼首席執行官，10％所有者Brian Armstrong於4月14日出售了749,999股COIN股票，平均價格為389.1美元。

CFO：

首席財務官Alesia J Haas於4月14日出售255,500股COIN股票（保留了期權），平均價格為388.73美元。

董事和高級職員、機構：

風投機構Union Square Ventures於4月15日出售4,702,324股COIN股票，平均價格為386.36美元。

董事Frederick Ernest Ehrsam Iii於4月15日賣出60,997股COIN股票，平均價格為334.75美元；除此之外，Frederick Ernest Ehrsam Iii還在同一日，賣出86,933股COIN股票，平均價格為398.65美元。

首席會計官Jones Jennifer於4月14日賣出了11萬股COIN股票，平均價格為394.86美元。

董事Marc L Andreessen於4月14日出售294,775股COIN股票，平均價格為381美元。

傾瀉下來

最大騙局

契媽接晒

或者我 已不會存在

契媽好鐘意買SCAM

d人唔知咩係DPO?

新股上市唔係有禁售期嘅咩？

但DPO上市方法 唔係就係要佢地賣股票等於集資

佢DPO 黎，冇禁售期

唔係內幕交易，係咩

屌佢老味死老千

禁售期？？？
唔賣股票市場邊有得買呀

佢有分class A, class B
CEO大貨係class B，唔好睇幾隻字就信
Coinbase市值六百幾億美金，人哋沽少少都財務自由，二點幾億美金佔好少

如果IPO上市,香港股市半年內唔比批股

直接上市，就一定公司高層/前期投資者沽貨嫁喇，如果唔係市場邊有貨買

人地都唔係ipo

我都係咁諗

仆街啦今鋪坐艇都似

DPO..

保留了期權
姐係可以到期買返

正解

鬼唔撚知咩
答緊條友問題

DPO D膠層唔賣邊有貨賣 ？

ARKK

仆街臭雞

DPO wor

但ceo cfo係最了解間公司咩料既
如果佢地覺得間公司值500蚊一股 會唔會300賣？
我唔肯定佢地賣既佔持有既幾多成 但比例應該唔少

有錢拎唔先賣先爽？而且佢又唔係一次過清倉。鬼佬性格多數洗腳唔抹腳，高層一收到股票有啲都會即賣即套現，有睇申報就會知呢點

佢唔賣市場邊有貨交易？不如唔好上市啦咁

賺到幾億比我都潛水走人

木頭姐R.I.P.

有咩特別
成日都係咁架啦賣出少部分來換流動資產
問題係買既佔左佢地幾多%先
否則討論無意義

資金流動性

死臭雞.

申：一股都無

契媽做韮菜

就係想賣先上市，唔想賣上市仲咩鳩

連登仔或成最大受害者

本身冇興趣買就冇睇招股文件
一陣睇睇先

全部係上市第一日既380+賣哂

咁撚大間公司都洗腳唔抹腳

唔知同入屋唔除鞋有無關係

DPO黎
唔賣點集資啊

好彩342星期五賣曬

傻仔

留底兩隻字好容易，不如你講解下，教下我

DPO 內部係50左右

聽日走鬼

其實大部份上市公司都係洗腳唔抹腳

搞清楚
契媽係用全球傻散嘅錢接晒
明唔明

都ipo左啦
佢仲要唔係公司出貨 係私人出貨
咁咪姐係高層套現

coinbase唔係ipo wor

高層都唔睇好、臭雞大舉買入，臭雞己經癲左

其實唔識唔洗話比人知

係咩
我冇留意到
柒左

賣得咁狼都唔係跌好多
丫木係咪買貴左

臭雞木： 錢我大把 （連燈仔既）
你賣幾多我接幾多

全部38X放晒你話無內情邊個信

Bro down 即係咩

請教下
DPO係內部人士先買晒d股再係公開市場賣出去?

Ceo cfo 表示，我都賺夠，想比人賺下

RBLX 用 DPO 上市當天，Robolox 內部人士集體套現！CEO，CFO清倉

木頭姐

Direct List 點 IPO
無IPO 佢地唔放貨 啲人又點買

自己上investor relation 計一計數咪知，推10% ownership其實都只係放唔到2.6%

人地放左1.5%持股咋成班傻西

CEO Brian Armstrong sold 749,999 shares in three batches at prices ranging from $381 to $410.40 per for total proceeds of $291.8 million, according to one filing. While a Coinbase representative declined to comment due to the company being in a so-called “quiet period,” based on filings made before the listing, it would indicate Armstrong sold about 1.5% of his stake.

利申
唔會買COIN

有D上市公司內部都亂糟糟
公司大真係唔代表入面很企企理理

真，班友連數都唔計下就玩股票

d人唔知有class A同class B

唔對路

唔exit咁IPO黎做乜

同埋insider selling 唔係好似你地咁話sell就sell，係有套system trigger 某個價位自動賣股票。

買ARKK又做左水魚